唔用華為，小米唔好同我講愛國。哩D根本就係通藩賣國，勾結外國勢力

唔用華為，小米唔好同我講愛國。
用萍果哩D根本就係通藩賣國，勾結外國勢力

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足